有無手足開冷氣。好熱呀今晚

頂唔順

不知幾涼 不了

開左 下世做樹

仲未洗冷氣 但開左窗其實都還好

好涼爽 有風